覺得走飲管既行為好反智

飲管明明係方便飲食既工具，但為左保護海龜個鼻唔好被飲管塞住而減少用飲管。點解飲管係海洋出現？點解唔禁止倒垃圾去海洋班仆街？班仆街繼續倒垃圾都係害緊海龜
申利：岩岩用飲管飲完凍檸茶

為右海龜

肥絲

我同個waiter/收銀講我牙痛可唔可以比支飲筒嚟，佢地多數肯比

我唔解釋，直接問有冇飲管

lm

飲管同海龜有咩關係

嗰丁屎咁少嘅膠最後都去咗堆填區 / 焚化爐啦

食老麥無用飲筒好耐啦
比啲冷撞上唇同門口果feel 好正

最憎飲野撞到d冰

唔撚知，正苦教育宣傳片都係話保護海龜

事實上你唔派飲管我無所謂
但一定要有替代品

其實d鬼佬話走塑係因為第3世界會同佢地買垃圾
但係第3世界就掉落海

不過用返係香港就怪怪地囉

其實不嬲你叫佢俾都會俾
你啲毒撚現實唔夠膽開聲攞飲筒就怪環保撚